曾經大家都話過唔會走

我有遵守承諾呀 我無走呀
但點解係你行先一步呀
仲要拋低一句就走左去
如果我地可以見面 擁抱一下對方 會唔會就雨過天青咁一齊行落去？

冇女

誰人又相信 一世一生這......

樓主男定女

女

我夠信左佢話復合之後唔會再咁易放手 結果都係放左

當你拍得多拖，承諾都係聽下算。永遠唔會知下年或下個月佢仲係咪你身邊

因咩事

我同佢夠咁樣承諾過
結果咪成頂綠帽笠落黎
人既承諾不能盡信啦

女人講既野信3成好喇！

男女都係，情到濃時，咩都講得出口
守唔守到一世？大部份都守唔到
唔好咁傻，現實返d
D承諾哄你only

比佢好大壓力 無理到佢感受 佢覺得我地唔適合

你地之間冇溝通咩？一開口就爆煲定佢講過好辛苦你唔聽啊

佢一黎就講分手
我地之間一直都有問題 但一直都無好好地岀黎見面傾過一次
電話傾一係就嗌交 無solution鬥氣收場

散咗幾耐啊 俾幾日時間佢下咗淡氣 之後先試下同佢認錯箍煲啦

承諾呢家野其實唔洗當真
當下用黎浪漫下而且

驚

幾耐

就黎兩個月
佢del曬我social media..

抵啦

令自己吸引人d, 多d 人溝佢

你有冇common fd知佢仲有冇feel

有common fd但唔知點開口問 因為佢地同ex熟d